\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.45]{5Triangles01.png}
\end{center}

\begin{enumerate}
  \item Reproduire sur une feuille de votre cahier le triangle ci-dessus en prenant les mesures nécessaires.
  \item Vous êtes professeur de mathématiques.

        Donner les informations nécessaires et suffisantes pour qu'un élève reproduise cette figure.
\end{enumerate}